除咗黑警死全家，白警都要死全家

邊度仲會白警

深圳

蚑那要冚国剷添啦